今日一餐都未食 你問我答

最近真係冇乜胃口

減肥？

植物人？

順便減埋

行得走得

愛情飲水飽

冇愛情

廁所無屎矮食？

去年宵食嘢啦

夜啲買盒叉燒飯入去食

又逼又貴

識下女

點識呀雲雲

長沙灣好多靚女，去問下可唔可以同妳影張相
嗰頭好多Artists，溝返個

影完相之後點做

唔食都唔會瘦

永動機

發達了

可以包養女了

唔要臭雞

臭雞都食唔到

唔想食